(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版(5)

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛自己出返去開post啦 thanks

五月天 人生無限公司 無限放大版
演出日期: 2018年5月4,5,6,11,12,13日 (共6場)

門票價錢: HK$1180 / $880 / $680(坐位及企位) / $480
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2018年3月19日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

座位表

場地位置圖

溫馨提示
根據上年經驗 除左尾場基本上場場都有人原價放飛
大家千祈唔好買黃牛

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位...

得返企位

尾場企位有冇人要
入到去個 FD 又失左蹤唔覆機

要

tg:fullchi

2張

我都係 可以點

有多兩張尾場企位 益真五迷

啱啱放工
無電腦係手
有無巴絲可以幫手買4張
價錢由貴至平
求其一日就得

頭場880 B5 Z59 Z60
想換尾場480連位兩張
你俾返400x2=800我就得
有冇人肯換
又或者有冇人原價放尾場連位480

排 唔該

多左2張880, 有冇人用黃子華 880換

多左兩張6號880
想換二至四張黃子華 （任何日期，補差價）
請問有無巴絲打有興趣？
tg@kevin886

有兩張11號$880B5區想換其他日子
或者換$480補差價都得

我用五月天換張敬軒，有無人肯

多左4張 6/5 680企 尾場6804張企

求！
求pm/telegram:

6號880 2張想換尾場任何位置
tg skullsajah

要兩張6/5

想要！

由12點9㩒到宜家

想要
Tg:

4號/6號880 2張 想換尾場任何位置
tg skullsajah

4張 680企尾場 4張680企6/5

Bad Gateway
The proxy server received an invalid response from an upstream server.

GG

求任何日子480

頭場企位有無人要

求飛自己死出去開post啦

Thanks!!!!

單人飛有無人想要？

頭場880 B5 Z59 Z60
想換尾場480連位兩張
你補返差價比我就得
有冇人肯換
又或者有冇人原價放尾場連位480

買到啦 多謝頭先巴打既教學

比人放左飛機

放飛12號 1張880

有無人知5/5 880 d1段其實靚唔靚？
C同d有咩分別
好似c搶手啲？
Btw 兩連位可換尾場880

有兩張頭場企 有冇人可以換黃子華

係咪應該去子華區問

終於買到
想多謝頭先有巴打俾link出嚟教長㩒command開tab！！多謝你！！

你係咪用中銀信用卡？

選擇票價嗰陣時

禁咗全日好攰

@Vodkaedward

放4張尾場企位

買到就好了

求2張680或480既飛

賣曬未？仲有咩日子同票價剩？

我都想知！